是日宵夜 餓撚勿入。。。

地下執上黎嘅狗屎？

睇完冇晒胃口

喂狗一流

炸雞皮嚟 你sik5sik

睇實物你就流哂口水

係 餵到你Lam lam脷

食完先po不如咪po啦

你同吉媽講

樓主影到咁核突 影衰炸雞皮